為今年好多死黨出pool而高興 為自己仲係單身狗而擔憂

好矛盾
有冇人有同感

依家先年頭，唔怕

冇樣冇錢冇老豆是但認一樣